要搬，轉讓PCCW家用約十個月

PCCW 家用1000MB $298一個月
因嚟緊搬的地方不能帶走張約
但張約仲有大約10個月
碰工運氣睇下有冇唔想簽長約嘅人

如果有興趣可以pm我

幫你check 埋你棟樓係咪用得張約

推